【TVB盈警】集團的廣告業務出現急速下跌

預計本公司於二零一九年年度之股東應佔虧損（經扣除減值支出／虧損）將超過二零一八年年度呈報之虧損淨額港幣 199,000,000 元。

我就係要呢啲

Jeng

有請小鳳姐

執撚左佢啦

蝕撚左近兩億
今年已經咁差 估計出年市道更差少左人落廣告

成績表

狂賀

個數據19年嫁喎，20年跌得仲甘，要慢慢習慣下

其實電視業已經步向玩完，tvb仲要靠左走，更仲死快啲

cctvb一日不死 大家都唔好慶祝住

出成績表

有維穩費幾十億 2億算得d乜

2億係2018。2019超過星美都預收唔番

正呀𨳒

北水唔救港航仲有國泰
Tvb實救

淨蝕兩億

抵撚死啦
星期日請班老野返黎唱K
肉酸到 老母睇 我冇睇

加多幾個零啦

有黎瑞剛 中國梅鐸 大撚把錢喇 驚閪咩

正

2億加油

咪同以前嘅亞視一樣

即使tvb 係私營公司，但政府係tvb 危急關頭會用盡一切藉口批錢俾佢地，好似海洋公園咁，大家唔駛擔心tvb 會執喎。

cctvb抵死
大家估下今日會跌幾多

CCTVB

小鳳姐出場唱住半首歌先

成陣亞視味出哂嚟
好快就有中資公司注資幾十億入去

咁搞落去隨時俾hktv買埋

中共宣傳戰打到黎！連登唔理 大量藍屍KOL突冒起！

TVB戰線咁成功
要成立Youtube戰線

李寶安啲廢柴減人工未

執七左佢

係蝕超過2018嘅2億

仲有幾耐執？

Tvb新聞部或成最大贏家

gggggg

多謝格黎狙擊tvb巴打

冇錯

留意到佢自家劇預告成分幾兩分鐘

正

小事，造一單假新聞都回本啦

報新聞報得咁撚衰，害撚死香港

黎緊有維穩費
同台灣旺旺集團一樣，共產黨繼續拎錢出黎

日日做tvb日任 好有成功感

明日大嶼左手交右手、維穩費加碼！
Lumlum脷、想執都幾難

TVB執笠，中國或成最大贏家

投共買星美債券似乎先係最傷

cctvb快撚啲死全家啦仆你個街

抵撚死

由人民收皮的

多多唔夠燒

推

果個咁既19節目 哂電費 屌你老母

好似話有阿里巴巴接盤 驚乜鬼

繼續努力大家

肯炒袁志偉未

先跌1.99億咋！！！！

要再努力啲！！！！

呢幾日仲有post吹捧tvb d節目好黃

但係旺旺咁多年都未執

因為你仲有食

好想知TVB執個日啲藍C會點

剩係星美債券都要蝕3.3億

十仙幾時入股？

好難食
十年內無食過

繼續做

各位屋企電視機做一樣野 刪台
最少刪新聞台，唔撚係新聞

精氣神

日日都有攬炒好消息

Good news thanks

繼續努力跌

都唔知過唔過到今年
咁多藝員全部唔出糧咩

做得好

中共宣傳戰打到黎！連登唔理 youtube大量藍屍KOL突冒起！

未夠，我係要佢執笠。

sir fly wu

繼續追擊

2020年要繼續

巴打好嘢

各位繼續努力
目標要執柒咗佢

繼續推到執柒 睇下你共產黨有幾多錢燒黎救紅媒

太少了

唔夠

維穩費又要泵水

唔會即刻收皮
但會好似亞視咁

唔好比佢停

有阿椰幫手驚西咩

小 鳳 姐 !

ho ball

亞視蝕十幾年先死, TVB可能一樣。
希望甴豬頭唔認輸，繼續搵紅色商家入局，長輸長有；香港人開心恥笑。

背景資料顯示，本集團於截至二零一八年十二月三十一日止年度(「二零一 八年年度」)錄得股東應佔虧損港幣 199,000,000 元，其已扣除有關星美債券 之減值支出/虧損港幣 500,000,000 元。按推算所得，本集團於二零一八年年 度之業績(未扣除減值支出/虧損)為股東應佔溢利港幣 301,000,000 元。

一般營運仲賺緊3億喎
係之前買落星美債啲錢收唔返減值5億炸喎

不過一樣值得高興
繼續狙擊cctvb

亞視當年政府又唔出手？
公平競爭呢？

亞視都有人救左兩次
最後點？

亞視永恆

呢條賤種眉毛一日粗過一日, 想學牙彪

choya 梅酒抽左廣告 請支持

真 大家要每日堅持做任務

繼續努力，目標就係要令TVB執笠

同我鬥？...

一定日推夜推

呢間最大喉舌機構，輸十億都係帳面數，到時到候一定有大陸注資吊命

big big channel 有增長？

日日洗佢廣告商fb等

洗到又割又del相 好過癮
已經好似打機咁嘅每日任

ps. 有d 唔割嘅深紅真係認撚住

之後狂換老細渣乾渣盡cctvb

新年廣告冇埋之後小左好多廣告
但仲一大堆中資特約節目

笑

啲藝員睇嚟睇去都係得個幾個
跟住成日重播埋啲舊劇舊節目
完全同亞視個陣一撚樣

敵彼我打